[陰莖長達9.5吋] 亨特虐童案已進入美司法程序

巨貪拜登家族後續案情揭露，不只貪腐、虐童。朱利安尼說︰只要證據公佈，將會有民主黨許多高層被逮捕，包括歐巴馬和柯林頓夫婦。

繼烏克蘭能源巨頭布里斯馬（Burisma）貪腐案後，《紐約郵報》近日曝光亨特·拜登的多封電子郵件，披露了拜登父子的海外腐敗交易。其中一封郵件曝光拜登父子與一家中國能源公司利潤豐厚的交易。郵件的收件人之一向《福斯新聞》證實了郵件的真實性。知情人士稱，郵件中提到一位未公開的「大人物」（the big guy）就是前副總統拜登。在此之前，《福斯新聞》也獲得了這封日期為2017年5月13日發送給拜登兒子亨特·拜登的電子郵件。

一、亨特·拜登原筆電硬碟內容醜惡無比，令人震驚、噁心。

前紐約市長、川普律師朱利安尼（Rudy Giuliani）近日接受《福斯新聞》、《Newsmax TV》「格雷格·凱利報告（Greg Kelly Reports）」節目，訪問時指出，亨特·拜登的律師在醜聞被紐約郵報爆出後，立刻打電話給電腦修理店問︰「我能否拿回我客戶的硬碟」？這證明了硬碟屬於亨特·拜登。

朱利安尼說，硬碟內大約有10件絕密資料，包括電子郵件、短信、照片等。那些照片非常令人震驚、非常噁心。而這些資料使他成為美國的國安風險，因為每一張照片中國都有，而且中國掌握更多。這些資料揭漏了嚴重的聯邦犯罪行為和極其噁心的性行為。

朱利亞尼說，亨特的筆記本電腦上有一封備忘錄，描述了「三名中國共產黨官員」如何向「大人物」匯錢，朱利亞尼說，大人物就是拜登。已經閱讀過硬碟資料的朱利安尼表示，內有「海量未成年女孩的照片」。

朱利安尼說，備忘錄中「10%給一個Big Guy」，「Big Guy」就是喬·拜登，亨特指定要的豪華辦公室與中國情報人員共用，而且首先要將兩把鑰匙給喬·拜登夫婦。如果喬·拜登不是「Big Guy」，為什麼要辦公室的鑰匙？《福斯新聞》指稱「Big Guy」為喬·拜登，朱利安尼表示，他的團隊也確定是喬·拜登。

朱利安尼明確指出拜登父子接受外國實體賄款。他表示，拜登通過兒子亨特獲得鉅額賄賂，並瓜分其中的50%。他還透露，拜登讓兒子亨特介入一個涉及中企的賄賂計劃，其中包括三名中共的人，一人是中共情報人員。

朱利安尼透露，民主黨總統候選人喬·拜登除了讓兒子亨特當中間人外，還有其他的「小人」（flunkies）也是中間人。拜登讓亨特介入中國國企的賄賂，朱利安尼亞說：「百分之十的錢被（拜登）瓜分。」「那是每年一千萬美元，三名中國共產黨人獲得50%的利潤，其中一人是中國情報人員。這筆錢的10%將由H.（Hunter）轉交給一個『大人物』（Big Guy）。」

亨特·拜登（Hunter Biden）的硬碟副本中，包括亨特性犯罪的自白，他向其父親拜登坦白對年輕女孩做出不當行為的自白訊息以及一名14歲女孩照片，更在硬碟中找到多張未成年女孩的照片。他表示看完內容「感到不安」、「墮落程度讓人害怕」，因此已經將其「證據」交由德拉瓦州警方。

朱利安尼指出，訊息內容令人相當不安，加上筆電中的資訊更讓他們感到非常不舒服，「可能是我見過最糟糕的醜聞，墮落程度讓人害怕」，因此他和紐約警察局前局長凱里克（Bernie Kerik）在當地時間週一將證據交由德拉華州警方。

根據朱利安尼在接受節目採訪時出示的一段除去敏感信息後的對話截圖顯示，貌似亨特發信息拜登，亨特寫道：「她（哈莉，寡嫂兼情人）跟我的心理醫生說我性行為不當，因為我赤身裸體跟某某（14歲女孩）Facetime通話。她說她不會出來見我，是因為我會赤身裸體一邊抽可卡因，一邊跟女孩Facetime通話。她被追問的時候說，從來沒這麼說過。但關鍵是說我造成了一個很不安全的環境，對孩子們不好。」

亨特·拜登在其哥哥博·拜登罹患腦瘤時就傳出與嫂子哈莉·拜登（Hallie Biden）有染，並在博·拜登死後與哈莉公開交往，且與結婚20年的太太離婚，亨特與哈莉的關係直到去年春天。

二、喬·拜登收其子亨特·拜登所有貪腐金額一半。

根據硬碟資料，亨特·拜登曾發信給他女兒，抱怨他一輩子如何被不公平對待，最後說「長達30年，我一直都在金錢上支持這個家庭；但不像妳爺爺，我不會要求妳給我妳一半的薪水」。這明白表示亨特·拜登依靠他美國副總統貪腐的鉅額所得，要分一半給喬·拜登。那就是為什麼年薪不到18萬的喬·拜登能擁有那些豪華房產。

另外，根據朱利安尼的錄影，他說在歐巴馬執政期間，拜登父子的貪腐一路從伊朗、烏克蘭、俄羅斯到中國。證據還包括從未有過房地產經驗的拜登弟弟詹姆斯·拜登，在伊朗獲得參與15億美元的房地產開發。其它已知的包括收取俄羅斯女首富莫斯科市長葉蓮娜·巴圖琳娜350萬美元；進入烏克蘭能源巨頭布里斯馬董事會年薪200萬美元；在中國與有軍方背景的華信能源董事長葉簡明交易，三年獲利3000萬美元。

三、將會有民主黨許多高層被逮捕，包括歐巴馬和柯林頓夫婦。

朱利亞尼說：「這不是關於亨特的事情」，他指出，而是關於一個罪犯和「可怕父親」喬·拜登（的事件）。「這些都是他（拜登）把美國賣給中國時，（獲得的）主要的賄賂金。」朱利安尼說。

朱利安尼再提到，亨特·拜登與中國還有5個交易，與中國綑綁，中國有全部及更多的照片、錄影、交易資料，將能完全控制拜登，如果拜登當選總統，中國就能透過拜登掌控美國。朱利安尼並說，不只是拜登父子，連歐巴馬和柯林頓也同樣腐敗。他並說，只要證據放出去。將會有許多民主黨高層被逮捕。

亨特·拜登本身是個沒能力賺1分錢的吸毒犯，問題是喬·拜登為什麼要把他的兒子置於那個處境？為什麼讓他兒子和全世界上最狡詐的4個人做生意？很明顯，亨特·拜登就是他副總統爸爸的代理人。朱利安尼指出，這整個案情適用於RICO法案（敲詐勒索和腐敗組織法案）。

四、朱利安尼將採《RICO法案》對付涉案者及中共。

朱利安尼（Rudy Giuliani）9月20日（週日）在《Warroom》頻道明確地表示，中共就是個犯罪集團，完全可以用《RICO法案》（敲詐勒索和腐敗組織法案）來對付它，可以沒收它們的資產，進而徹底剷除它。

朱利安尼曾在列根政府擔任司法部副部長，他所做的最著名的案件，就是用《RICO法案》成功起訴了紐約的「五大家族」黑幫首腦，罪名包括了勒索、詐騙、僱傭殺人等，在一年之內徹底剷除了這些黑手黨組織。

「中共就是一個犯罪集團。它們殺人，它們洗錢，它們還行賄。」朱利安尼說。

朱利安尼進一步解釋說，此前使用《RICO法案》的一些涉外案件，只是根據通過美國銀行轉賬的一張支票，就追出很多有牽連的人；現在，「中共在美國的存在，與在中國一樣多，它們洗錢的數量達到荒謬的程度，還有對美國知識產權的盜竊等，最重要的是，這些都可以斷定為《RICO法案》的詐騙案件——如果你想要，就可以沒收它們（中共）在美國的資產」。

朱利安尼還講到了他對黑手黨組織之一的「車手工會」的追捕，並贏得了對其提起的RICO民事訴訟。「最後我們解散了整個車手工會理事會，當時每個人都不敢相信。所有與黑手黨有關聯的賭場都沒了。我們在1年內做到了這些，同時我們對整個服裝業也這樣做了。」

「從理論上講，如果一次只起訴一個黑手黨，它們將會永遠存在。但是如果你把它們的資本拿走，奪走它們的（商業）帝國，那你就（等於）殺死了它們，那是必須要做的。」

五、FBI「吃案」一年，掩護拜登父子及民主黨。
硬碟驅動器來自送交給德拉華州一家維修店維修的筆記本電腦，店主說筆記本電腦的主人是亨特·拜登，因為沒有人取回這台電腦，店主將原始硬碟驅動器交給了FBI。聯邦執法官員10月20日（週二）告訴《福斯新聞》，聯邦調查局和司法部做出的判斷與國家情報總監的一樣；他還證實，亨特的電腦的確實在FBI手中。涉嫌跟未成年女童發生性關係屬於聯邦的重罪指控。

據電腦維修店老闆艾薩克的一位員工稱，亨特於2019年4月12日到修理店留下了三台筆記本電腦，只有其中一台被修復完成。7月（送修90天後），客戶既未付款，也未在限期內取走電腦，店主也無法聯繫上客戶；按照法律，電腦屬於丟棄物品、歸店主所有；因在維修電腦期間發現了令人不安的內容，店主害怕惹事，不想這台電腦被留在店內。

到9月，電腦維修店老闆艾薩克去了FBI一處辦公室，並與一名幹員交談（這部分的內容多家媒體的報導有些出入）。另有報導稱電腦店主父親是退役空軍上校，當兒子告訴他亨特電腦一事，就意識到嚴重性。他沒有讓兒子在拜登家族勢力盤踞的德拉華報告FBI,而是帶着兒子遠赴新墨西哥州想交給當地FBI；結果當地FBI根本不接收，只好又返回德拉華州，通過其父親的軍中人脈接洽FBI，因此才一時保住店主性命。

FBI從去年9月至今年10月14日《紐約郵報》爆出烏克蘭貪腐電子郵件之間完全沒向司法部或白宮報告，明顯是「吃案」。而民主黨應早就透過FBI知道亨特的硬碟，但猜測是FBI保證絕不洩漏，因此老神在在，反而於去年11月透過眾議院彈劾川普。

11月，當國會眾院民主黨人舉行川普—烏克蘭的彈劾聽證會期間，來自德拉華州威爾明頓（Wilmington）FBI辦公室的兩名幹員約書亞·威廉姆斯（Joshua Williams）和邁克·德埃拉克（Mike Dzielak）跟電腦維修店老闆艾薩克進行了交談。他向幹員提供了亨特電腦的一份硬碟，但他們拒絕隨身帶走。兩週後，他們帶著傳票回來，隨後帶走了硬碟。媒體對照筆跡，證明傳票由一位專門調查兒童色情案件的FBI律師約書亞·威爾遜（Joshua Wilson）簽發，表示FBI已透過管道知道硬碟內有戀童癖性行為影像。

艾薩克因FBI無後續動靜，他再跟幾位聯邦國會議員聯繫也未獲得回應。在聯邦調查局（FBI）和國會沉默了幾個月後，電腦店老闆艾薩克於2020年8月與前紐約市長魯迪‧朱利安尼（Rudy Giuliani）取得了聯繫，並向其律師提供了硬碟的副本。隨後，2020年10月，《紐約郵報》爆料亨特利用其父的副總統身分與外國公司進行權錢交易。

《自然新聞》透露，亨特·拜登的筆記本電腦上有多段亨特對中國未成年青少年、兒童進行極端性虐待的錄影。《亞歷克斯·瓊斯秀》主持人瓊斯也分析了亨特·拜登硬碟，據稱硬盤裡有數千張性愛圖片和錄影，包括亨特強姦和折磨未成年中國女童至受傷出血瀕死（未經媒體證實消息，亨特影自量陰莖錄影，長達9.5吋）。

六、拜登若當選總統必為中共魁儡，美國將成中國半殖民地。

亨特·拜登的醜聞及性虐女童影像不僅存在硬碟，朱利安尼也說過中國不但全部都有，還掌握更多，由此可判斷虐童影像應是由中國特工交給亨特，以作為威脅。中國與民主黨，及美國主流左媒力挺拜登；若拜登當選，中國便可以憑藉這些影像及郵件要脅拜登聽命，對美國予取予求。

由此可見，美國民主黨、美國主流左派媒體、網路大科技公司高層，以及華爾街資本家，甚至包括FBI等情治單位，都是賣國共犯。中國錢再多也收買不了這麼多人和群體，唯一有可能就是這些人全都有把柄在中國共產黨手上，跟亨特·拜登一樣的把柄

9.5吋PIZZA咩

咁仲唔拿拿林公佈？

係真既話你性命好有危險

爆到咁我真係好擔心侵既安危

24cm

快撚啲啦 幾時拉姐

賣美賣撚到
郭文貴個路德社追緊中共條line講其中一個中共党員係咪薄熙來家族
另一個confirm左既葉蕳明係咪葉劍英家族啲人

如果真係薄家啲人仲好睇過荷里活電影
父母俾習近平批鬥 仔女攬炒

進入司法 先唔可以公開

篤到最入

其實都做到美國副總統，點解仲要貪

傳說中嘅江派三隻硬碟

覺唔覺得個運動總有人拖後腳？
雜主席推緊登登
你俾人清算完就爆料反主席
侵侵贏左對你有乜好處？
手足 咁樣放幾多五毛放負分化都死啦

淚灑wall street

有無咁長呀

亨特·拜登的律師在醜聞被紐約郵報爆出後，立刻打電話給電腦修理店問︰「我能否拿回我客戶的硬碟」？這證明了硬碟屬於亨特·拜登。

以前我都唔信美國多傻佬

呢個直頭on9

好想含

享特:話我有9.5吋咁我認罪啦

Timeline 應該係
俾中共揸住黑材料>半推半就貪污+做副總統為中共搭橋

黑鬼馬同克林頓都關事啦
成個民主黨30年黎就係搞細路 收支支錢 賣美

一鑊將民主黨清黨

唔怪得奧巴馬在任8年
中國就高速發展

仲有兩隻

亦證明左侵侵冇痛腳係支共手上

D幼幼點頂

民主黨 賣香港
Democrats my US

侵侵本身只係商人一個
明買明賣既生意你頂多話佢奶人仔

但民主黨班友係政客，以權謀私通敵賣國就大罪喇⋯

就係為咗貪 先要做副總統/總統
成為副總統/總統 就可以貪更多

權力令人腐化呀

強姦和折磨未成年中國女童至受傷出血瀕死

依啲文好大陸打飛機
唔好跟車咁貼
會唔會係反共果啲華人報既飛機文

Btw我登必勝

24cm wor 一頂就

但講咁多，片又冇，相都冇張，放d睇吓先la

9.5吋需要實際證據證明！

拉晒班民主黨啦

點解唔去拍蒙面嗰啲av?

咪得個把口講

如果真係拉鳩到佢地呢Ｄ人真係美國之福

亨特·拜登在其哥哥博·拜登罹患腦瘤時就傳出與嫂子哈莉·拜登（Hallie Biden）有染，並在博·拜登死後與哈莉公開交往，且與結婚20年的太太離婚，亨特與哈莉的關係直到去年春天。

貴圈真亂

左膠：以權謀私通敵賣國係好正常

美國拉普斯京

尼單嘢點解美國大部分媒體都詐睇唔到？如果係侵侵個仔d左媒仲唔日L日頭條

人類

Lm

我係拜登仔呀屌

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

Fake news!
白人撚有9.5吋

可能中共迫佢選

Pizzagate原來系咁解

之所以人地可以做到高位
唔係學歷，唔係資歷
而係心態
少少嘢就滿足嘅人係唔會明不斷想爬高擁有更多嘅人
成功人士大多數都係後者

人愈大發現呢d都無咩意思 簡單做人仲開心

唔係人人都似彭斯咁高標準

開唔開心係因人而異
有人做廢青（窮個隻）都會自我感覺良好

上屆選都係民主黨俾人爆pizza gate ，又係話民主黨同戀童 販賣人口果d有關

3C維修工作室

其實我真係唔明，部腦入面真係有咁多唔見得光既野，真係會就咁拎去d普通電腦舖整咩

tui

美國變成咁 遲早玩死 唉

叫親民主黨既都係仆街

有埋錄音

自投羅網

連登仔心態> 美國總統心態

咩卡通

新唐人D friend
聽住先啦

就放長雙眼睇下日後荷里。活D喜劇敢唔敢用呢段黎玩幽默

百官（美國）行述

唔知以前9gag save落

9.5寸

《自然新聞》透露，亨特·拜登的筆記本電腦上有多段亨特對中國未成年青少年、兒童進行極端性虐待的錄影。《亞歷克斯·瓊斯秀》主持人瓊斯也分析了亨特·拜登硬碟，據稱硬盤裡有數千張性愛圖片和錄影，包括亨特強姦和折磨未成年中國女童至受傷出血瀕死（未經媒體證實消息，亨特影自量陰莖錄影，長達9.5吋）。

其實應該紅呢段

黃之鋒 有冇就美國民主黨總統候選人Biden既相關醜聞出過半個正義既post

如果係侵個仔，一早比CNN每日專題報道，NYT出本特刊詳細描述

黃之鋒有咩理由要為呢件出post

柒到喊

9.5吋...分0.5黎啦

點解無大報撐共和黨

你睇佢日日去食渣狗就知咩料啦

屌撚死人

人地有你黑材料
再全力推你上位
上到位就控制你

因為每個人或多或少有陰暗面
所以電腦 / 電話 總有D野唔見得光

中國D後門app
就係為左收集政要既「罪證」

不如選完先公佈證據

入咗file就但睇戲喇
花生期貨又升

要証明自己清白？
攞條J 出嚟度吓囉

9. 5吋應該係正常鬼佬撚長度

民主黨已縮入老母個閪入面

太天真，班邪惡勢力一定不斷造fake news 洗走

今日係咁攻擊爆料人

得返一星期
都唔知留乜

民主派 = 普世價値（律人） = 門檻低 = 底線低 = 容易腐化（因為大一統）

本土派 = 國族身分（律己） = 門檻高 = 道德枷鎖 = 冇咁易腐化（因為多元）

貪都應該貪做總統
又唔係窮，洗唔洗賣國

吹到咁大..

佢嘅慾望係乜佢先係最清楚，佢有乜嘢要衡量只有佢先知
如果佢係要錢，賣國可以更有錢，咁有乜所謂先
賣到咪成功，賣唔到就承受返踢爆嘅風險

上google search hunter Biden 9.5 inch , 無主流媒體result

自己證明係真嘅

葉簡明係扮同葉劍英有關係咋

弊燈: 坐到咁高位都有權無錢, 你當我做慈善 唔制

共和黨人 多數做實體業務（建築 製造 工農）
逐單project / order計
Mindset系 資金 成本 利閏

民主黨人 多數做專業服務（律師 醫護 傳媒）
需要 / 能夠 持續營運
Mindset系 人脈 口才 資歷

供到你讀大學，有好人唔做去做美奸

咁樣叫唔叫too big to fail?

硬係自己衰貪心先俾支共捉黃腳雞喇
尤其廢青道友收咗月餅盒會自覺唔恰當還返畀人

禍從口出

以前高登仔個個起碼12吋喎

兩件事嚟
所謂三隻硬碟係支那人路德社爆
同電腦店三部電腦既HDD係唔同嘢嚟

已經係武器級別, 蘇文隆香淑嫻召喚!

呢點其實要讚
左媒唔篤灰唔割蓆集體當睇唔到

會唔會吹大左呀

終於明白了香港攬炒精神

PIZZAGATE清算要開始了

中蝈女孩出血瀕死

進入司法程序，咁檔案編號有冇？

是但啦，好明顯求鳩其話入咗司法程序跟住話唔俾討論，拖到大算完姐

美國選民﹕都爆晒啲相出黎，即係中共威脅唔到拜燈啦，咁可以選佢了！

成偏文我只見到9.5吋, DIU , 人生嬴家

好顯然好多外國人對電腦一知半解、唔熟悉。阿亨仲要吸毒吸到懵L咗

我諗大多數香港人都係陳生事件先知delete咗嘅嘢可以retrieve 得番，對電腦hard disk 呢啲嘢有警覺唔會亂掉。真係多謝陳生嘅犧牲

大選之前拉哂仲洗乜選

國家級任務

24cm
大人都死啦

登Trump心急, 民主黨班撚樣諗住側側膊, 等贏左大選再處理
睇時間做人呀

郭文貴都吹奏

入司法程序唔講得

hi咗嘢, 迷住毛啦啦拎晒d電腦去整, 跟住掉咗張單, 連去過邊都諗唔起(道友係咁上下)

郭系班內鬥型鳩upper就算啦

終於見到有post講發生咩事

呢鑊嘢， 拜登分分鐘要個仔孭晒，就算要死喺監獄都要繼續頂落去

我呢家月入9萬 都係覺得平平穩穩 身體健康 渣下架中上車 唔洗法拉利已經夠
可能真係太廢同窮

然後左膠含淚票投牙祖

依啲睇你目標係乜
自己滿足就好

左膠: 我睇唔到我聽唔到, 總之就要侵輸

中共=全球最大嘅黑社會

我估係到訪中国>食咗中国提供嘅幼幼>黑材料

誇張

邊到寫進入司法程序

另有報導稱電腦店主父親是退役空軍上校，當兒子告訴他亨特電腦一事，就意識到嚴重性。他沒有讓兒子在拜登家族勢力盤踞的德拉華報告FBI,而是帶着兒子遠赴新墨西哥州想交給當地FBI；結果當地FBI根本不接收，只好又返回德拉華州，通過其父親的軍中人脈接洽FBI，因此才一時保住店主性命。

好老豆

幻幻

到現在成單野個範圍同嚴重程度都大到好難令人相信

都未長過連登仔30cm
一個二個咩事咁驚訝

得番個半禮拜
係有嘅仲唔post等乜

為國捐閪

唔撚怪得連呀嫂都食埋

Release cp is illegal

obama clinton都有

堅熱狗

等睇拜9退選

我屌撚死你.jpg 轉做享特個樣

好撚恐怖

頂到上横膈幕

點會

下下撞子宮頸

所以彭斯真係好值得尊重

Rasputin

長唔過連登仔

提供幼齒再拍埋片，大把名人中招，呢的係上去玩既代價

一個人有幾蠢先會整完電腦唔去拎 仲要人追到唔拎 之後比人爆大鑊

唔出黎選咪冇事囉

人工低 而且做到果個位會有好多人巴結 比你會唔會忍到

24cm wor

身高呀？

淚灑華爾街

朱利安尼（Rudy Giuliani）9月20日（週日）在《Warroom》頻道明確地表示，中共就是個犯罪集團，完全可以用《RICO法案》（敲詐勒索和腐敗組織法案）來對付它，可以沒收它們的資產，進而徹底剷除它。

朱利安尼曾在列根政府擔任司法部副部長，他所做的最著名的案件，就是用《RICO法案》成功起訴了紐約的「五大家族」黑幫首腦，罪名包括了勒索、詐騙、僱傭殺人等，在一年之內徹底剷除了這些黑手黨組織。

係唔係遲早可以充公所有支共響美國既錢
再講
侵侵真係好中意用番列根時代D老將
萊特希澤都係

好奇一問
美國都開始提前投票緊
呢個時候爆對於投票影響有幾大

DEM: Russian! Debunked! Disinformation!

足足有三隻硬碟咁長

24CM實頂到出血.....

有人話果幾隻硬碟其實係支共江派拎去比美帝D人
所以話好多黑材料根本係支共特工收集既
屌支那幼幼肯定係支共提供啦

拎去整係一奇。唔拎返係第二奇。

完全可以攞嚟拍戲 勁爆過Spotlight

會唔會係hunter自爆，家族內鬥非常正常，尤其是有個咁嘅老竇

希望真係成功搞掂班邪惡勢力

正評比9吋半

會唔會棄車保帥，Hunter Biden......。 還是 Rudy Giuliani......。

今天喬， 拜登， 馬上美國內戰， 大陸馬上攻台灣

喬， 拜登輸選舉， 又內戰， 大陸攻台灣

長過黑人吹大左

咁點解要撚個電腦店東主

咪就係
HK activist 無啦啦做咩走去干預人地美國內政

佢本身冇賺錢既能力，又唔識做生意
更何況easy money 係好吸引
點解香港地產商同大班份身家食十世都得，仲要返大陸俾中共夾住春袋做狗？因為人地俾你去做生意，開晒綠燈俾你，咪又係easy money
以往可能洗3億先賺到7億，依家洗1億賺10億，一定吸引，更何況連1億都冇，Biden 呢D垃圾
估唔到佢個價都幾賤，大陸玩呢招真心強

中文真係好混亂

any English source link?

標題見到9.5
入黎諗住笑鳩佢鬼佬都同我差唔多長
點知睇清楚
原來單位係吋

利申：9.5cm

美國叛國罪係死刑

陰道撕裂

所以冇咁簡單，如果係真既話民主黨一夜滅黨添，如果未滅，證明背後有人撐住，真正too big to fall
寧願放棄核心價值都要保Biden 同 Dem

頂唔頂刑呀，呢啲係死刑喎

成排金主係後面
依家biden想縮都唔得

子宮頂都頂穿啦

大部分州都可以改

兩set 野黎
所以 dem 而家先龜縮，因為有佢電腦俾人收左，所以之後一啲本身唔係佢電腦既野都可以話係佢度拎

正宗頂撚死人

亨特強姦和折磨未成年中國女童至受傷出血瀕死

明顯隊穿子宮頸入到子宮,子宮頸流血不止致瀕死

金主買通埋cia fbi
之後就玩完

9.5

快公布 講到咁希望係真 唔係做戲

十一哥美版

FBI director 係侵侵自己 appoint，偏幫 Dems 又講唔通

有睇house of cards就知
呢排番睇啱哂

Google完得郭文貴gnews

咁粗暴

女人要發育完先頂到咁長

快啲公開啦 唔公開歐豬唔識醒

最怕最後死無對證

宜家先爆？

其實真係唔係好信，有人會將d咁重要既機密交比一個陌生人去整電腦，仲要事後唔去拎番，又咁啱係大選前
會唔會係trap 黎

Push

無圖

電腦店東主應該係表面交證據出黎而又合理化既JE
我就唔信同一部NOTEBOOK有哂咁多核彈野
而家直頭係所有拜登同HUNTER既黑材料一齊爆
應該仲有其他SOURCE加入戰團

好似話係舊年既事
唔係最近既事

生於中國已經好慘
仲要咁樣俾佢糟蹋

點解係死刑？

細佬仲住係深圳

十一歲細路女

爆左先講
同支那日日話打台灣一樣得把口

得個講字, 無圖無真相. 你講乜都得. 閃卡呢?

fake news 路德

好長 cls

老老豆豆，你拿野去整都會諗下會唔會有相有片流出啦
更何況極高層
真係唔多信

今時今日

唔關事，dems入面啲deep state 一樣可以出手

原來木屋燒烤係佢細佬開

那你的小弟弟來做呈堂證供

Sor 大哥哥至啱

唔怪之得 搞細路女個單唔係好講，原來有野仲爆

左癌即係左癌，冇得救

search 愛潑斯坦同克林頓 好撚多野睇

有冇片先

有証有據， 洗唔洗搞幾年啦

等埋多四年等拜登再選埋先呀

爆到無得再爆，中共有可能用核武攬炒

拉左先講啦屌

9.5吋
個細路女希望下世唔好再生錯係中國

有圖未

正常陰道最盡15cm
直頭係頂你個肺

咁即係如果電腦店東主最後無搵朱利安尼，呢件事就唔會爆出黎？

我是Hunter biden 立即除褲證明這段是fake news, 一舉mislead 你們都在看全是假新聞

一直都講佢地有問題，只係冇實質既野，好散收收咁
正如希哥食女係人都知，但佢唔整電腦我地個時拜年都冇相睇啦

有啲野岩岩遇著剛剛，FBI 一早認真理下人咪唔使咁囉

撚有
關X琳都係塞得入兩個高爾夫球
一個＝4.267cm, x2=8.534cm, ≈3.36"

最想睇隻力架馬仆街

想睇fib(fbi) vs iaa(cia)，由gta5 打到去現實世界

兩邊都係奸架喎

美國咁多左媒 單野真係會報？

只係短連登仔平均長度30cm 少少

據稱硬盤裡有數千張性愛圖片和錄影，包括亨特強姦和折磨未成年中國女童至受傷出血瀕死（未經媒體證實消息，亨特影自量陰莖錄影，長達9.5吋）。

左膠最支持的幼幼性愛權。

勁過東熱子宮破壞

點解成日都係即將公布?

鬼佬真係好大碌

想睇亨仔條鳩幾大幾粗

搞細路比人週到咁成功呀

咁重要既嘢比電腦鋪整
on9過陳冠希

大唔大碌過美國隊長？

上法庭唔通直接講江派比咩
直接話係電腦店拎

幾時有鳩睇先

轉做污點證人

做拜登孫女

自幼家貧，一早切左

一般做得傳媒 性格都係左左地 唔意外

大過